兩個都成日聽到人講

起埋一齊 正皮
係埋一齊 負皮